范鴻齡讚醫護疫中表現出色 惟管方依規檢視曾罷工者

范鴻齡讚醫護疫中表現出色 惟管方依規檢視曾罷工者
2020-04-18 HKT 09:31

范鴻齡說，醫護罷工是相當嚴重的事，管理層會按法律及守則，逐一檢視個案。

醫管局主席范鴻齡讚揚醫護人員在疫情中的表現出色，作為醫管局主席為他們引以為傲，能感受到醫護的專業精神。

出席一個電台節目的范鴻齡，同時指出醫護罷工是相當嚴重的事，引致病人利益受損，管理層必須根據法律和人事守則跟進，強調醫管局是公營機構，受社會監督，無一個管理層可以決定應不追究或從嚴處理，必須要按機制和法律逐一個案檢視。

另外，范鴻齡表示，會與政府商討和重新檢討醫療設施供應，研究需否為部分防護裝備在香港設生產線，亦要考慮藥物供應來源等，認為應改變以往只依靠由外國和內地訂購的做法。

出席同一電台節目的行政總裁高拔陞表示，隨著確診患者出院率增加，與前線醫護了解，他們的士氣亦好。隨著內地復工復產，醫護裝備供應已回升，但N95口罩等供應仍然緊張，醫管局已與本港幾間大學研究重用口罩的可行性。

但他說，技術上可行都要實際可行才會做，尤其在大批消毒情況下，如何解決經物理和化學方法消毒重用的口罩物料不會變型、完成消毒的口罩，如果交回同一人使用，在消毒後如何辨別，以及如果交予其他人使用的感染風險等

屌你老母

名單加一

依條仆街

即時隨時用完即棄 完左個疫情就炒

佢敢炒一個
工會都要搞一次全體罷工 而且今次係要一鋪過 唔好好似上次咁

工會應該叫會員簽份同意書，如果其中一個會員被炒，其餘會員全部辭職！

清算就清算啦
無前線醫護你地醫管局中晒武漢肺炎啦仆街
上海狗

講就易 要做都幾難

哦！宜家幫你解決完問題就搞人，過橋抽板人渣到極點

即管炒人囉我贊成
冇人醫病你就仆街

就算有份罷工都係二月頭嘅事
而家都四月 即係嗰班有份罷工嘅醫護人員都一齊抗疫左兩個月
你而家就話有機會要再追究
Dllm臭西

算撚數喇 醫護罷工只係笑話

今鋪再罷應該無咁大道德包伏

分化撚 明明醫護係第一次有工會搞大罷工 又想分化

炒囉

范鴻齡係支那賤畜嚟

兩兄妹都係閪人